【Devils台】Rainbow Six: Siege / 隻Game係要用腦玩嘅

Facebook Page:

Twitch:

YouTube:

【Rainbow Six Siege】硬闖電網陣？三思而後行！與Kaid對戰兩大注意事項

【地圖戰術】Devils教室 - Border上層橫向守法 | Rainbow Six Siege

【地圖戰術】Devils教室 - Consulate上層防守戰術 | Rainbow Six Siege

【地圖戰術】Devils教室 - Coastline電影院防守戰術 | Rainbow Six Siege

一向當槍game玩

小學雞：lol都要用腦架

lol係要用腦 不過佢地有無坐住黎玩就唔知

留個靚名先

隻game真係搞唔起，嚇怕新手玩